backup佬一下子冇左收入⋯⋯

之後就慌，但係有班傻閪撐，以前道理係自己果邊，之後亂七咁up以為自己可以反客為主

屌你老母 人哋大撚把世界
使撚你理？

戇撚鳩

件7頭比人起左底未

關你撚事吖

樓主口中嘅傻閪

唔好嬲啦backup狗

收撚皮啦屌你老母
仆街死吖你